【警黑合作】請各位記者留意自身安全

唔去無人怪你地
命仔要緊！

記者真係要小心啊
琴日立場姐姐已經比人打到咁唔想再又記者受傷

推

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

安全要緊

記者朋友，be water!

致 呢度認為自己好勇好勁個班
琴晚有位企晌最前線又唔肯走
俾手足拉走時整斷backpack條帶就上黎屌人的個類
真係有本事就今日開始專注Ｄ保護記者
除非你所謂的勁只限於走得快（所以留最後）

push